立即公開《警察通例》第29章:武力與槍械的使用..還警隊清白！！

你班暴徙, 又帶頭盔, 又帶口罩咁暴力
請支持公開《警察通例》第29章 還警隊打暴徒一個清白, 合規合法合例！